廢青

2個月都未搵到野做

6月尾搵到而家

3月到而家